TWICE入面邊個最似殺人犯?

阿閪(彩其次)

彩
原罪樣衰

彩已無罪釋放

前者maybe 後者無罪

我淨係知牙南唔係

你咪報警囉

我老婆，每次睇佢唱歌跳舞都要左我條老命

極醜惡

極古惑

樣衰到無罪釋放

好人所以無罪釋放

彩為咗討紋身佬歡心乜都會做很壞

在我面前很壞

彩仲壞過凱婷

彩好純品

被紋身師教壞左啦

我不壞

唔係講緊你唔好衝出黎認